欠債纍纍，有無人身同感受？

差緊成30個見到d朋友個個開始諗儲錢買樓
就覺得自己好無用，仲起度每個月還成9k債

唉真係有諗過死左佢算

唔好咁諗，要正面啲（負180k中），有冇家庭，租務負擔？

無家庭，有拍拖仲要比家用

點解會30萬負債

抵死啦

有排你還呀死乞衣

口甘臭不如用下高露潔

債仔無一個係無辜既

same...

投資失利

假膠

衰咩？

30萬係月斯薪幾多倍先，呢點先係最重要

賭錢？

幾歲？搵得多？

利申：就30，搵得17k

20倍左右

窩輪、牛熊、波馬

呢啲叫賭 唔叫投資失利
三十個好快還清唧 自己攞黎怨得邊個

咁真係多.....
你而家分幾間還定一間?

我都知所以我都係想呻下，知抵死

三間銀行，兩條卡數，一條p loan

條p loan新借? 如果係，建議結餘轉戶。
如果唔係，都要借條p loan清兩張卡吧

好閒姐
慢慢還啦
我依家爭落銀行700k
爭屋企600k
未計供樓

仲未死得

我地兩公婆差銀行成6-7 球咪又係咁

積極d 啦

做左架喇，自己手多再借兩條卡數姐

咁你果700k係咩黎

供樓點同

P loan
準備清走300k先

每月還14k

我因為衰賭 差出面20幾個 早排真係頂唔順 同屋企人講咗 以家每個月還10000俾屋企人 已經3個月無賭

有，差緊5000蚊卡數，20號deadline唔知點死掂佢

傻仔來既， 你應該咁想...
要借借到盡， 借夠幾百萬然後著草去台灣，
又一人生勝利組。

但係追起數上嚟，會唔會搞屋企人先

衰咩

好事黎，有屋企人睇住你

再借 過大海買兩鋪大細
解決咗記得以後唔好再衰
唔洗多謝我
我都係過來人 試過欠107萬
再借50萬過大海連買兩鋪大
唔洗欠錢之餘仲有幾十萬落袋

咪話我唔醒你

英超：曼城
歐聯：巴塞

幫你番身

我之前都係借錢炒，拎足哂經驗就還，雖然無負債不過無咩入袋，但你信我，你呢啲係要靠賭博還，去澳門吧

借錢投資只可以買指數型etf呀....
借錢熊牛最後結果一定係仆街

果然係富貴險中求

供樓

我都係借錢牛熊，都叫有賺，但你而家放棄唔得，要還一定靠賭

加油，重新咗唔好諗返轉頭

如果係銀行數就供住先唔怕啦300k都係十幾倍

樓按？

你女友知唔知

唔知

唯有係咁

5k都唔掂

邊有咁易

我賭錢試過差財務公司50萬 依家咪一樣冇事 仲賺返有賭未為輸

溫馨提示 試下過大海

點賺返

賭大細 讀緊書 果時借埋政府錢去賭

樂觀sir推人去死？

咁犀利！過大海都贏咁多

我女友幫屋企還卡數
每個月還12K...
我就搵50-70萬一年
Both fg.

差一百萬，差百五萬都無乜分別，點解唔博一博？

呢位巴打就識嘢我之前就係咁樣做

自此冇再賭

你呢啲唔係叫投資， 叫投機， 同賭無分別

唔岩玩埋LLG, 重快玩完

咁你真係。。。
點解要借咁多錢做呢啲嘢。。。

同你講啦， 窩輪呢家嘢， 唔係只靠運氣， 真係有技術成份分喺入面

識得玩既人 長遠係賺or成功對沖
發現唔到個中技術嘅人， 玩親都輸， 認為運氣唔好

有冇諗過如果純粹運氣， 成件事就唔會輸到負30萬

30個還9K，你幾錢息?

見過朋友帶300個過澳門 最低個陣淨番30萬 走過陣 670幾萬

想知你玩邊一隻既輪

差錢好閒姐, 裝修借左20個分兩年還

問邊到借？

銀行

我欠20個
但一個女還緊17~18k
啲財仔真係好貴

同你個case 差唔多, 我都係咬緊傷殘津貼頂住先

都要正面面對